https://web.archive.org/web/20020614090140/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=184

### [3680] さえむら	2001.10.11 THU 23:13:59　
	
お久しぶりです。さえむらです。初めての方、よろしくお願いします。
昨日来なかっただけなのに、すごくログが溜まってる～。

[今週号について]
先週、指摘しなければ、よかった。防犯カメラ...。
やっぱり、北条先生、考えてますよね、それくらい。（己の浅はかさが、哀しい..）
リョウ、あれはやっぱり、照れ笑いなの？
そんな表情を見せるから、GHぐらつくんだよ？香ちゃんじゃないんだよ？分かってる、リョウ？
思わず、ラスト半ページをなかった事にしたい気分になりました...。

[恋人＠スナイパー]
某局のテレビドラマを見てたんですが、300mでも、オリンピッククラスの腕前なら、リョウって凄まじい腕なんだね..。
なんというか、この設定（スナイパーと刑事）って、リョウと香は、一つ間違えば、こういう出会い方をしていたのかもしれない。そう思ってしまいました。

[声優さん]
浜崎あゆみの「Dearest」が聞きたくて、『犬夜＠』を見ました。で、その中の「刀刀斎（字が違うかも）」の声、タイムボカンシリーズのお間抜け三人組の、「ボヤッキー（名前が違うかも。痩せた男の人）」の声にそっくり。
同じ声優さんでしょうか？詳しい方、教えて下さい。

[再版]
どんなに素晴らしい本でも、昨今の出版事情では、あっと言う間に絶版になります。
（ほんの数年前に出版された本を取り寄せようとしたら、絶版！という事が何度もありました。）
かなり売れた本でないと、すぐに絶版になってしまうみたいです。
（私は、出版関係者ではありません。経験上、そう感じました。）

[レス]
＞K.H様[3579]
リョウが、香ちゃんに真実を告げなかった理由は、単行本３３巻位（うろ覚えです）で、ミックが去る頃の、香ちゃんが高校生で、リョウとホントの初対面の時の話があるんですが....。その時に、香ちゃんが真実を知っている事を、リョウは聞いています。だからだと思いますよ。

### [3679] K.H	2001.10.11 THU 22:56:12　
	
なんか、メッセージの流れが落ち着いたようなので、送り忘れていたレスとコメントをお送りします。

＞ゴールデンハンマー様[3576]

　はじめまして、最近このBBSを荒らしまくっている、K.Hといいます。
＞香の死をみたくないばっかりに・・・
　そのお気持ち、よ～くわかります。やはり香の存在感、改めて意識しちゃいますよね～。
　「パラレル」についてのメッセージはもう書くつもりはなかったんですが、書かせていただきますと、おそらく、北条先生はゴールデンハンマー様を始め、香ファンの方々のためにあの「ご注意」を敢えて記載したんだろう、と僕は思うんですよ。
　「C.H」を愛読された方にとって、「A.H」で一番ショッキングなことといえば、僕がそうだったように、「香の死」なんだろうと確信しております。それに対する反響がかなりボルテージがあがった状態で蔓延していたので、「パラレルワールド、つまり別世界です。C.Hの世界では香は生きており、リョウのパートナーとして、幸せな日々を暮らしています」ということを北条先生は仰いたかった、と僕は解釈しております。
　確かに悪意にも読めてしまう文章でしたが、僕は以上のような解釈で読んだので、ほかの皆様のように、「パラレル」をあまり意識しなくなりました。むしろ、別世界ではありますが、リョウ、海ちゃん、冴子さん、そしてG.Hの活躍がまた（実に10年ぶり！）タイムリーに読めることのほうが嬉しくなっています。
　「A.H」、これは悲劇の物語ですが、その物語を、北条先生がどのような形で描かれるのか、本当に僕は楽しみです。
　新参者の僕が、口幅ったいことを書いて、申し訳ありませんでした。今後ともよろしくお願いいたします。

＞SWEEPER様[3637]
　「え～い、あの空飛ぶ悪魔を撃ち落すのじゃ～！！」
　僕もこの話では、散々笑ったクチです。というより、本格的に「C.H」を読むようになった、僕にとっては記念すべき話でした。
　あと、この話からリョウの「今日から俺はハタチだ！！」宣言が始まったんですよね。明らかに計算があわないのに・・・。
　この話の最後に、依頼者の翔子さんがリョウに「飛行機恐怖症が治ったかどうか」試し、仕舞いには香をどう思っているのかさえも白状（脅迫に近いような・・）させたことがありましたね。
あのリョウのセリフ、途中で終わって欲しくなかった・・・。

＞さえむら様[3578]
　ども、レスが遅くなり、申し訳ありませんでした。う～ん、年齢ですか？リョウと同じ「今日から俺はハタチだ！！」と言いたい（100トンどころかミレニアムハンマーがきそうなんで）んですが、27歳です。まだ独身です。北条先生みたく、冴子さんに似ている嫁さんが欲しいですねえ。
　まあ年とっているから、それなりに物事を知っているつもりですが、あくまで私見です。本当に正しいこと、真実はごく限られたところにしかないもんなんですよ。←なんか、年寄りのセリフっぽい。
　とまあ、色々あるでしょうが、よろしくお願いいたします。

### [3678] さちこ	2001.10.11 THU 22:46:09　
	
>ちゃこさま
ちゅーありがたくお受けします～。(*^o^*)
（かなり過去のレスになってしまいました。。）

私、最近たまっていたログを読んで思ったのですが、
「明日売りに行きます」っていう意見、わかります。
（ただ、この言い方は少し乱暴かもしれませんね。）
先生のメッセージを読んだ後、確かに読む気が失せました。
心の中でしゅるる～と風船がしぼんだ音がした感じでしたもの。
あえていうならば、リョウのもっこりがしぼむ音。。。
あぁ。私ったらなんてことを。
でも、ここに書き込みをして、同感してくれる人がいたのが
かなり救いになりました。ありがとうございました。

それにしても、私バンチの売り方が嫌いです。
今回のパラレルを続編として宣伝していたのもやりかたが汚いと
思うし、カレンダーにしてもお金を集めるのが目的なの？
って思わなくもありません。卓上とＡ３サイズ、同時に発売かと
思わせておいて実は違ったり。インフォメーション不足なのです。
失礼ですが、編集部のみなさんはプロなのですよね？
少しはリョウのプロ意識を見習ってほしいと思います。
・・・結果、私はまだカレンダーのお金を振り込んでいません。
ファンのピュアな心を踏みにじることだけはしないで欲しい。
こういう、イマジネーションを扱っている商売で一番忘れてはいけない
コトではないでしょうか？

こういう業界ってよくわからないのですが、漫画家の先生が作品を
書くにあたり、やっぱり編集部の影響って大きいのでしょうか？
それで内容が変化してしまったり、するのでしょうか？
漫画家先生は本当に自分の書きたいものって書けないものなのでしょうか？
ここまで読者が心配することじゃないのでしょうが、なんか気になってしまいました。

### [3677] tomozo	2001.10.11 THU 22:13:55　
	
こんばんは　今日一日パラレルワールドに悩まされていました・・・　香の歳の違いとかりょうがあそこまで香に想いを寄せているのとか頭の中ではパラレルワールドを認識できてはいるのですがやはり気持ちの中で香ちゃんが死んで死んでしまった事を忘れることが出来ず一日、憂鬱でした・・・でも皆さんも色々心の整理に悩んでるのだと思うと私だけじゃないんだとなんだか勇気ずけられた気分です（ちょっとやな奴だけど・・・）で、話はセイラの話ですがたしかC・H２の中にあった話だったと思います。私もこの話大好きで[3673]玉井さんのように覚えている人がいてとてもうれしい！　最後のシーンの爆音でりょうの声が聞き取れなくってそのあと流れるGET WILDがたまらなく感動的でした。あっそうだ初KISSはこの時になるのだからやっぱりA・Hはパラレルワールドなのかしら・・・と自分を納得させてから今日はおしまい.
(こうやってパラレルワールドってことを自分に納得させるのに何日かかるのかしら・・・)

### [3676] ゴールデンハンマー	2001.10.11 THU 22:12:05　
	
存在を忘れられてしまったであろうほど、ご無沙汰致しておりました。
コミック派だからとバンチを買わずにここまで来たハズなのに、本当に発売すると香の死を見たくないばっかりに買い渋ってしまうヘタレなゴールデンハンマーです。
パラレルワールドかぁ・・・。ちょっと（いやかなり）違うと思われるが、リョウや香達は役者だと思えば良いのかなぁ、なんてこのＢＢＳ見て思ってみました。（ちゃこ様〈3666〉もおっしゃってますね）
そう考えたら、香はちゃんと生きてるし、九郎様（3657）も発言されてましたがＣＨの続編が役者勢揃いであったりするかも。見苦しい逃避かな？
今まで散々ＣＨに感情移入して読んでたくせに出来るのか？
その前に何時になったら買えるやら・・・。

### [3675] ｌｕｎａ	2001.10.11 THU 22:03:22　
	
どなたかが、言ってましたね
香さんの年齢の事
続編やったら、あれから？年経ってるから？才のはずやから・・
それと、短編もあったけど、少し、違ってたと思うし
ＡＨは、また別のリョウさんの話
って事で、ＡＨのストーリーが進むうちにわかってくるかも
しれないなあって思ってます
でも、今は、香さんが亡くなったっていう哀しい気持ち
でいっぱいなんで、気持ち的には別物って思えないです
だから、すごく複雑ですね

話変わりますが
１９９１年に出た　イラストレーションズ
再販して欲しいです
ＣＨのリョウさんと香さんにもっと会いたいから・・・

### [3674] ＣＲＡＺＹ ＣＡＴ	2001.10.11 THU 22:01:29　
	
こんばんわ。ＣＲＡＺＹ ＣＡＴです。

＞もっこりメッセージ関連
　いろいろな方が話されてますね。すごく前のように感じますが、そんなに前のことじゃないですよね。カキコが膨大な量になってるだけです。
ＣＨのキャラクターが参加する『大運動会』。ちょっとギャグっぽくなっちゃいますが短編かなんかでやってほしいです。コミックスの最後の方に、ページ合わせみたいな感じで入れるのでもいいんで。パラレルじゃない世界のＣＨのキャラたちは変わらずにやってますってのを見せてくれると嬉しいです。

＞アニメの話
　わからん。ぼくが好きなのは、たいてい原作が、ぼくが『マンガ』という存在を知る前に作られたものが多い。そのため、原作はおろか、アニメもリアルタイムで見たことが無い。レンタル屋に置いてはあるが、借りられる金もなく、再放送もなく、見ることができない。ＣＥはＤＶＤをかなり無理して買いました。ＣＨもＤＶＤ化してくれれば買うのに。ＣＥ second seasonがもうすぐ発売です。幽＠白書もコミックスは持っていますが、アニメの内容はほとんど憶えていない。ＤＶＤボックスが発売されていますが(アニ＠イトとかに行くと売ってます)、高すぎて手が届かない。ファンとしてはアニメも見たいですよ･･･(ＣＨもですよ、もちろん)。

カレンダー申し込みました。早くこないかなぁ～。
ＣＲＡＺＹ ＣＡＴでした。

### [3673] 玉井真矢	2001.10.11 THU 20:58:03　
	
＞[3672]瑞穂様
それは多分100話、101話の｢さらばハードボイルドシティー｣ですね！
なぞの美女セイラ。実は香でイヤリングで操られていた。
僕もこの話好きです。
特にりょうが香と分かったのは蹴りを食らったときに見たパンツ！！
それを｢ＣＡＴＳ’ＥＹＥ」で力説していたりょうのセリフ！！
｢誰が見違えるものか、あれは確かに香の、香の32枚目の、愛称・パンダちゃんだー！！｣
今でも忘れません！！

[3661]sweeper様
僕も中学生の頃「幽＠白書」放送されていました。
当時アニメ好きのクラスの女子はみんなこの話をしていました。

### [3672] 瑞穂	2001.10.11 THU 20:14:37　
	
はじめまして、こんにちは。
みなさまＣＨ，ＡＨで盛り上がっているところ全然
関係のない話なのですが、
お願いします、教えてください。

ＣＨのアニメの話なんですが、内容は微かに覚えているのですが
タイトルがわからなくて見たい話がわかりません。

内容は、香が誰かに攫われて金髪の女に変装させられるのです。
そして変装したままリョウを銃で襲う。
リョウは足を撃たれながらも香が操られてることに
気づいていて、キスで香を目覚めさせ、操作するための
イヤリング（ピアス？）をはずす。

という記憶があります。こんな拙い文章とあらすじですが
お心当たりの方、メールかレスをお願いします。

### [3671] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.10.11 THU 20:10:47　
	
　　ただいま～です♪　９日のディズニーシーはなんとか晴れててくれたんでよかったんですが、１０日のディズニーランドは一日中大雨で、けっこう大変でした（苦笑）でも、楽しかったです。
　　で、帰ってきてからたまったログを読んでたら、たった３日なのにすっかりウラシマ状態（笑）　バンチは結局我慢できなくて途中のインターチェンジでの休憩にときにＡ・Ｈだけ立ち読みをしたんで、大丈夫かな、と思ってここにアクセスしたら、「パラレル宣言」がどうとか、って・・・もうなんか気になっちゃって、途中まで読んだところで中断して、単行本＆バンチを買いにいってしまいました。そしてひととおり読んだあとでまた、残りのログも読ませてもらいました。
　　う～ん、とりあえずわたしの気持ちを書かせてもらいますと。Ａ・Ｈを読んでていつまでたっても美樹やミックやそのほかのキャラが出てこないんで、だんだんと、やっぱパラレルってことなのかな、って思い始めてたんで、やっぱり！　とは思いましたね。それに２０ｔｈイラストレーションズのインタビューでもはっきりきっぱり「次の連載はＣ・Ｈじゃない」って言ってたんだし。やっぱりそうだったのか、と。
　　宣伝文句に関しては、たとえば「ゴジ＠」がどんなに変わっても「ゴ＠ラ」であるように、どんな設定どんな世界になっても「リョウはリョウ」ってことなのかな、と（この例え、変かなぁ）。「Ｃ・Ｈじゃなくてもここにもリョウはいるよ」って。だって帰ってきたのはあくまで「リョウ」であって「Ｃ・Ｈ」じゃないんでしょ？　愛着のあるキャラだから使いまわし（？）をしたんだろうし・・。
　　あと「勘違いされて　うんぬん・・・」てのは、ジョークのつもりだったのにちょっとすべっちゃったかな(笑)、なんて思ってしまったんですけど。
　　それから「もう読まない」とか「明日売ります」とかっていう意見に関しては・・・わたしはもう、そういう思いの人たちもいるんだ、という現実も受け止めることにして、「去る者は追わず」って気持ちでいます。わたしにはどんな言葉を選んで返せばいいのかわからないし、きっともっとその人たちを傷つけてしまいそうだから。そりゃあいつか、Ａ・Ｈのことも好きになってくれたら嬉しいけど、感じ方は人それぞれですからね。仕方ないのかな、と・・・・。
　　では、Ａ・Ｈ第２０話の感想については、また時間のあるときにでも書きにきます。

### [3670] K.H	2001.10.11 THU 18:34:16　
	
う～む、皆さん「パラレル」の呪縛（？）からまだ解放されてないようですねえ。ま、それはそれとして。

＞ｋ..Lee...様
　ども、K.Hです。新宿中央公園ですね、あれは。かなり大きいですよ。夜になるともっこりカップルが出没する所ですけど。
　大学1年生ですか、いいなあ。僕の大学時代を思い出しますよ。
その時の恩師が、在日韓国人の先生でした。すごいインテリジェンスを感じる、とてもすばらしい先生でした。K..Lee...様も、「恩師」と呼べる先生は、見つかりましたか？

＞無言のパンダ様
　「‘９１」の話でしたか！！最後のほう、じぇんじぇん見れなかったんですよおおお！あ、「Y○W○R○！」もひょっとして読まれたことが無いんですか？是非オススメです！

＞今週の「A.H」について　第二弾！
　う～ん、何度読んでも思ってしまう！！ので、言わせていただきます。ストーリーの展開が、「C.H」のまんまじゃ～！！まあ、作者が一緒ですから、無理も無いんですがね。趙チーフ、ファンの方が多いようですが、（残念ながら）彼はリョウに敗れると思います。
　まあ、それが今までの「C.H」の流れでしたね。しかし、これは「A.H」。ストーリー展開も「別物」なら、ちょっとわかりませんねえ。（ちょっとひねくれてみました）
　どなたが書かれたか、チェックはしていないのですが、リョウが老けた、というメッセージがありましたが、実は僕も同感なんです。なんか、「年の功」を感じるフンイキとセリフ、「りょうちゃんたら！！」ってな感じですねえ。
　最後の感想　あ～、早く火曜日が待ち遠しい！！やはり北条作品はこうでなきゃ。「りょうちゃんだいかんげき～！！」←しつこいですか？・・・でした。

### [3669] もっぴー	2001.10.11 THU 17:43:41　
	
おひさしぶりでございます。
レスくれた方有難うございます.
今回のコミックスのコメントには私もびっくりしました.
でも、こういうようなコメントを載せないと、いけないほど、
反響が凄かったんでしょね・・。（－－；）

### [3668] sweeper（こんにちは♪）	2001.10.11 THU 17:20:53　
	
こんにちは。今回はレスです。

＞無言のパンダ様。[３６６０]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。'９１の「今夜だけこの愛を・・・都会のシンデレラ物語」の前半部分に出ていたんですね。１度だけ見たことがあるのですが、気付きませんでした。でも今となってはこの話。うちのほうでは、「セイラの話」と「クリスマスにウェディングドレスを･･･」同様にレンタル店のどこにも置いてないです・・・。「セイラの話」見たことないのに･･･。（T－T）
あと、「イラストレーションズ」のカレンダーのイラストの５番。かっこいいですよね。裏面のＣＥの愛ちゃん。私も香に似ているなと思いました。あとは、ドレスアップした二人がオープンカーにのっているイラストもいいですね。「００７」のジェームズボンドとボンドガールを彷彿とさせるようで好きです（説明不足ですいません。）

それでは失礼します。

### [3667] ネット	2001.10.11 THU 15:20:16　
	
先ほど、大学さぼって紀伊国屋でコミックスを買ってまいりました。やっぱり注意書きをいざ読んでみると「イラッ・・・」としてしまいますね（苦笑）コミックス読む前に出鼻をくじかれたというか・・・何もわざわざ作者の意図を明記しなくても。読者の想像の自由さえ制限されたようでなんだか寂しいです。（なんだかんだ言ってもやっぱり気になりますから、作者の言葉は。）

ＡＨの物語以上に香のことばかり騒がれるのに辟易していたであろうことは想像に難くありません。ああいう注意書きを書きたくなる気持ちも人として判らなくも、ない。（プロの漫画家としてはどうかと思いますが）
が、いかんせん表現がまずいのでは。「CHの続編と勘違い」って、リョウが出てるのですから普通すると思います。ああいう宣伝をしておいてああいう描きかたをしておいて、今更「一切関係ありません」「責任は持ちかねます」って。そういう言い方は・・・どうかと。読者を軽んじている印象を受けてしまいます。（たとえ本人にそういう意思がなくても）

そこは読者の想像に任せて、批判も覚悟の上で作品を書き続けてくださると思っていました。「先生が香を死なせてまで書きたかった物語を見届けてやろう」と、こちらもかなりの覚悟の上で読んでいただけに、ああいう作品以外の部分で逃げ口上というか、言い訳のようなことをされたのは非常に残念です。
「パラレルなんだから香が死んでいても文句をいわないでね」「パラレルなんだから僚とＧＨがくっついても文句をいわないでね」とあらかじめ釘をさされてしまった気持ちです。

「香を死なせてまでも（ＣＨの世界観を壊してまでも）新しい物語を創造する！」という意味での「渾身の作」だと思っていたので「パラレル設定」と言われ、私の中での「渾身レベル」が半減しました・・・。

なんというか、連載開始から半年読み続けてきましたが「漫画家生活２０周年の集大成」の作品にしてはいろいろとケチがついてしまっている印象を受けます。この際全く新しい物語で集大成をしていたほうがよかったのでは・・・と思う、今日このごろです。

＞Parrot様、R.sol様
そうです、大分ネタはParrot様でした！ログの川に流されて自分を見失っておりました（汗）同じくR.sol様に大分ネタを振ってしまい、混乱されたかと思います。お二方へ、大変申し訳ありませんでした。以後気をつけます。

### [3666] ちゃこ	2001.10.11 THU 15:13:09　
	
こんにちは。相変わらず「読書上の注意」紛糾してますねぇ・・・
今週号の話どころじゃないのが、ちょっと残念かな。
私も最後にもう一回だけ、自分の書き込み（＞3606）への補足として
書かせていただきます。

私は「パラレル宣言」は大変残念です。と書きました。
それは「パラレルワールドへようこそ」という文章そのものにではありません。
（実際、この発言でスッキリした読者もたくさんいるわけだし）
先生がそういうコメントを出さなければならなくなった状況が残念なのです。
同じ本に「パラレル宣言」と「冴羽リョウが帰ってきた」の煽り文句が載る。
これがひたすら、見苦しいなぁ。と。
ただ、先生にあえて苦言を呈するなら、29才会社員様も書かれてますが
（＞3621）「AH&CHは100％無関係」という言い切りをしてしまったこと。
あれは、読者に想像の余地が残らないような書き方だった気がして残念です。
29才会社員様が、書いたような文章が「パラレル宣言」の前の文章だったら。
こんなに事態が紛糾しなかった気がします。
ただ。こういった状況を作ってしまったのは「編集部の無責任な煽り方」と
残念なことに、私達読者にも、責任の一端があるように思います。
それぞれにＣＨ、そしてリョウ＆香に思い入れがあります。
私だって、先生が何をコメントに書こうとも、譲れない部分はあります。
でも。それを先生に押し付けるのはどうかなぁ？って思ったのです。
作者と読者の気持ちが100％一致するなんて、やっぱり不可能だから。
勿論、読者の気持ちが作品に反映されたら嬉しいけど、全員の希望なんて
反映できないんだもの。
だったら完結するまでは、作者に任せ、成り行きを見守ることも必要な気が。
そして、作者が一生懸命創り出したものを、その都度、共感したり反発したり、
ここに書き込みながら、楽しんで読んでいきたい。

あと私が「続編でもパラレルでも気にしない」と書いたのは、結局、作品世界は
先生の頭の中で、皆繋がってると思うからです。他の作家の方でも、別の作品に
他の作品のキャラが登場することあるでしょう。あれって、作家の中で特に
「続編」とか「パラレル」とか区切ってないと思うんですよね。
（「その後」を描く。って意識してる場合は、除く）
常に１つ１つの世界が、微妙に重なったり、離れたりしてるんじゃないかな。
あるいは、役者が色んな舞台で役を演じるのと同じかな？なんて。
リョウ＆香という、素晴らしい役者さんが、「AH」という舞台に出演している。
大変な役だけど、２人ならきっと、作者が意図した以上の舞台にしてくれる。
そういう期待をして、先生は２人に出演依頼をしたんじゃないかな？
そう思えるから、これからも読み続けたいです。

何だか上手くまとまりませんが、いい加減長いので、失礼します。

### [3665] himako	2001.10.11 THU 14:12:45　
	
北条先生の「パラレルワールド宣言」私はうれしかったです。
ずっと、ＣＨのリョウと違う・・と感じていたから、スッキリしました。
書き方はともかく（？）先生ありがとうございます！という気持ちです。
ＡＨの連載終了までイライラしながら読むことを覚悟していたので、これからは楽しく読めそうです。

### [3664] 優希	2001.10.11 THU 13:37:06　
	
レス
k...lee...様
あの公園は新宿中央公園だったと思います。実在しますよ。
行った事ありませんがかなり大きいみたいです。

明日はCHの再放送２話目です。
楽しみ。

### [3663] ひな	2001.10.11 THU 13:32:50　
	
今日やっとコミックスを買いました。
パラレルワールド宣言の注意事項を読んで、とても悲しくなりました。ワタシはＣＨの続編で今後も読んでいきたかったから。そういう『読者の発想の自由』も、あの注意書きひとつで完全に奪われてしまった気がして･･･。

ゴメンナサイ。ＣＨの続きでないのなら、もうバンチもＡＨも読めません。




### [3662] 無言のパンダ	2001.10.11 THU 12:23:06　
	
＞樺麟様（３６２０）
はじめまして。
北条先生のお誕生日ですが、１９５９年３月５日だそうです。
ちょっと記憶に自信がなかったので、今「イラストレーションズ」を見て確かめました(^_^;)

### [3661] sweeper（こんにちは♪）	2001.10.11 THU 11:09:46　
	
こんにちは。
「パラレルワールド」宣言についての皆さんのカキコすごいですね。

[パラレルワールドのこと。]
私は、ＣＨとＡＨを全く別物の話として読んでいます。
今回、コミックスで「パラレルワールド」と明言したとき嬉しかったです。今までつかえていたものが、すっきりしたみたいで・・・。これで、こころおきなくＡＨもＣＨも別物として読んでいけそうです。（気を悪くされた方がいましたらごめんなさい。）

[レスです。]

＞Parrot様。[３６５２]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。「海ちゃん、猫抱いちゃうー！」いいですね！もし、海坊主が猫を抱いたら、失神しちゃうかもしれませんね。「（拾い上げて。）ん？何だこれは。」「（猫の鳴き声）ねっ猫ぉ！！」（・・・失神。）こんなのでどうでしょう。（ファンの皆さん重ね重ね失礼しました。ハンマーなりトラップなり・・・。）

さて雨といえば、ＣＨでは雨の日は数えるほどしかないですね。
槙村兄が死んだ話とアイドル松村渚ちゃんの話。後は海原の話。の３つだったと思うのですが、そのうち、槙村兄が死んだ話と海原の話は雷も鳴ってましたね。でも、槙村兄が死んだ話での雨と雷は、すごく忘れられないです。あと海原の話はりょうが涙したのをはじめて見たなと思いました。

それから、「幽＠白書」再放送やっているんですか。私はリアルタイムで見てました。たぶん、中学の時だったと思います。(歳がばれる･･･！)でも、再放送はちょっと前にうち(栃木です。)の方でもやってましたよ。でも、声優さんが私の知っている人ばかりだった気がします。田中真弓さんとか、玄田哲章さんとか・・・。
脱線、失礼しました。

＞chikka様。[３６４９]
鋭い観察力ですね。
「粋な男(ワル)たち」ですか。そういえば、ＡＨにしてもＣＨにしても、そんなキャラがいますよね。悪役なんだけどかっこいい。海原もそんなキャラですね。
ちょっとした仕草が似合ったり、変にカッコつけてない。そんな感じですね。個人的に私はくわえ煙草やガンアクションもいいなと思います。りょう。くわえ煙草が似あいますね。
「アウトロー」とか「男の美学」というやつでしょうか。
映画、「L.A.コンフィデンシャル」に出てくる男の人達も文句ナシに「粋な男(ワル)たち」でかっこいいです。

長々失礼しました。
それでは。 
